<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">HoroskopFinal</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="LargeText">Large Text</string>

    
    <string name="oven">Денес ќе ја почувствувате топлината на вашите пријатели, а тоа ќе ве врати во минатото. Иако спомените ќе ве растажат, нема да дозволите да ви го уништат расположението</string>
	<string name="bik">Денес мистериозноста ќе ви го зголемува шармот, а тоа ќе го објасни големиот број додворувачи.</string>
	<string name="bliznaci">Сонцето конечно ќе излезе од зад темните облаци и ќе ви ја рабуди надежта за подобро утре. Денес оптимистичкото расположение ќе ви даде нова доза решителност.</string>
	<string name="rak">Доме слатки доме. Денес ќе копнеете по мирна атмосфера, а четирите ѕида од вашиот дом ќе бидат ваше прибежиште. </string>
	<string name="lav">Пролетта ќе ви стави силен сјај во очите и ќе ве направи неодоливи за спротивниот пол. Ако досега имавте само неколку додворувачи, денес многу погледи ќе се насочат кон вас.</string>
	<string name="devica">Два е вашиот магичен број денес. Нема да ги сакате големите друштва, туку ќе копнеете по една личност, но која ве заслужува. </string>
	<string name="vaga">Пријателството е двонасочна улица. Ако досега вие го дававте своето срце за да им ја докажете својата љубов на пријателите, денес тие ќе го сторат истото за вас.</string>
	<string name="skorpija">Денес ќе запливате во океан со емоции и секој бран ќе ви носи нова промена во расположението. Не се изненадувајте ако во еден миг копнеете по слобода, а веќе во следниот, не можете да се одлепите од партнерот.</string>
	<string name="strelec">Денес ќе сфатите дека не можете сè да контролирте. Да, точно е дека поседувате силен карактер, но прифатете дека не сте семоќни.</string>
	<string name="jarec">Денешниот ден ќе ви ја избрише безгрижноста и ќе ви го разбуди аналитичниот ум. Постојано ќе анализирате, обмислувате и планирате.</string>
	<string name="vodolija">Денес отворените простори ќе ве инспирираат и ќе ја будат вашата креативност. Облечете нешто удобно и излезете на прошетка. Ќе уживате во малите нешта многу повеќе од вообичаено.</string>
	<string name="ribi">Ќе го разбудите вашиот бунтовнички дух, но тоа нема да им се допадне на луѓето околу вас. Денес потребно е да бидете посмирени и да престанете да ја плескате вистината в лице. Понекогаш молчењето е злато.</string>
</resources>